Femoral CMS - Readme
====================

##To Do:
- Meta Tags ändern
- Favicon ändern

##Installation:
- installsql/config.php mit dem eigenen Mysql Datenbankzugriff ändern
- Startseite im Browser aufrufen und dem Installationsassistenten folgen
